可悲，行街都俾人拉，想知犯咩罪？

可悲，行街都俾人拉，想知犯咩罪？

後生

年輕就是原罪

傳統華人喜愛黑社會文化，
甚至高調宣揚，尤其是藍絲
西方人早在上世紀走向愛心人權社會。